聽日復唔復課 真係難決定

唔復, 即係市面仲好唔掂, 咁點解今日送班返工既去死
復, 一陣交通出事, 上面跌野, 整死幾個學生, 咁點算...

林鄭, 我真係好擔心你呀~~~

根本今日就係要全港停工停課一日
天災後比時間市面恢復係常識啦
跌斷腳會唔會第二日就走去跑步呀
真心香港政府係戇柒鳩

To be or not to be, this is a question

呢d咪抵撚死, 尋晚比撚時間正苦玩都咁戇鳩鳩, 今日仲要冧樹責死人, 就算休3日都平唔到 民憤